有冇ching睇kpop fancam前會鎖門?

驚比呀媽以為睇緊咸濕野

kpop狗見kpop咪又係為左打j
唔通為聽歌咩

both la